亞軍停，我屌你老母呀!

死廢柴

真係冇屌錯你

清輸左好多？